大家點睇游b iG新 icon？

點解咁快轉走張黑白相？

做乜咁快換走呢張

大口游b

下星期 父親節，游B會否有新相？

老母節派花
老豆節派咩？

游爸相

應該會又出嚟派嘢

證明佢不停watching U

呢度都有幅游B

絲襪

好似上個post講過個樣好似痾/忍緊屎！
真係見到之後換相

今日好多報紙都有游b 相

from 游b?

即刻落街睇睇

派報紙

游B肯定set左長期追蹤你，只係冇reply

上網咪有，search蟲太

啲報紙佬都係搵理由登游B出黎J姐😂😂😂😂

尋日想打飛機
開post求Av都比佢發現咗！

呃班友仔買

蟲太news搭游B相

痴線